# Requerimientos 

# Opcion de poder ingresar otro albergue 



# Usuarios 
Administrador, dependientes/promotores(puesto mas elevado promotor) 
Entrantes, medico ,psicologo,supervisor(puede ver todo pero no puede modificar nada )

# dependientes/promotores 
id_empleado,nombre,puesto,foto,contraseña(cambio por Administrador),hora de cuando entran y cierran sesion.
//poder dar y quitar los insumos 

# enfermo, solo puede tener un acompañanate (casos especiales con dos acompañantes)
nombre, direccion, telefono ,area de especialidad,diagnostico,fecha de la cita,foto,REPORTES DE CONDUCTA n1(3) 1 mes ,n2(2) 3 meses ,n3(1) 1 año,//ban por cientor timepo con 
alerta al dar de alta 1 (estrucctura me la invento )
seccion de comentarios, (parte de dieta)
/dieta blanda /baja en grasa/ estandar/ 

# insumos, 
sabanas,cobijas,almoahada,funda de almoahada, toalla//tiene que ser posibole especificar el numero , kit de limpieza.
(especiales: muletas , carreolas,sillas de reuedas, andaderas)//mostrar las disponibles en cualquier momento
//credencial de votar para las especiales

# tener un bodegero que revise los insumos //obligatorio que se marque que se los quito //checar en el celular 

----------------------------------------------------------------
# medico
para rellenar los historiales medicos, y comentarlos  

# psicologo 
poder ver los historiales y comentar 
-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
# el dude de bodegas /hacer entrada y salidas de la bodegas siguientes

# Bodega de alimentos 
poder dar una alerta de comidcaducando 
codigo de barras,nombre cantidad

# bodega de medicamento 
alerta  de productos con caducidad
codigo de barras,nombre y cantidad


--------------------------------------------------------------------------------
# acompañante
foto, nombre ,nombre del paciente,
# camas //stock 
numero de habitacion, adentro se tiene un numero de cama(1a:alta,1b:baja)
camas disponibles visible en todo momento 

--------------------------------------------------------------------------------

# reporte //este reporte sera generado en pdf 
habitacion, camas y sus habitantes, para nombrar lista diario 
/reporte de dietas 
numerode pacientes con los diferentes tipos de dietas 
/reporte de conducta 
generar los reportes de gente ingresada que tiene reporte de conducta,
gente con ban  



---------------------------------------------------------------------------------------------------------

# Directorio Telefonico 
que tendra albergues y sus direcciones y su  administrador de cada albergue 

---------------------------------------------------------------------------------------------------------

# Calendario de cenas 
todos menos bodegeros
/secretaria// como promotor y modificar el calendario 
/administrador   
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
# Bitacora de insidencia
Hacer una bitacora donde se guarden insidencias del albergue, puede ser ingresada por cualquiera mas no modificada
por todos.

---------------------------------------------------------
Paleta de colores de mas medica 
albergadOs

--------------------------
